被指責使用支那code 高登職員：咁你有冇用東江水？

我屌你老母高登真係完全支那化

支那人死全家

大大聲答佢無，又唔撚洗同你證明

今次真係紅登囉

1

LOGOUT, 鏟BOOKMARK

海外既巴打唔該留個言

回家了

東江水係香港人無得選擇

支那CODE係紅登自己選擇！

港島就夠

高登職員已經正式確認係支那狗
同啲五毛嘅point一撚樣

五毛/藍絲先會講得出呢啲理由

紅登admin同啲支那五毛賤種同一論點
果然係iProA成員

曾蔭權：我飲嘅係香港水，流嘅係香港血

高登算鳩掃把

厲害了 高登職員

#6黎喎

乜你仲有用架？

推

已經唔單止紅

直接改名支登啦

強國式邏輯

厲害了我的登

垃圾forum

支登

可以正式放棄呢個廢壇

我淨係飲邦拿瓜

關愛座hunter

成班高登staff 都好似中學生咁
下下意氣用事

啲人話連登抄曬啲高登自己用
咁當年高登抄Snitz forum 2000 icon又無人講？

乜你仲覺得佢地係中學生？
明顯係五毛狗啦

放棄左好撚耐啦

大家搵咁耐嘅五毛公司原來就係身邊

仲以為得啲藍絲廢老先會咁講野
真係大開眼界

Delay

有得揀 我唔想用囉

東江水係政府用天價買入架 講到好撚似係送咁撚樣屌你老母

Show blocked user - 係門口磨下得唔得

呢條友依家做左高登職員

邊個黎

廖化做先鋒

可能本身已經係，不過會員系統未加高登職員呢個title

個新版抄到十足
但係連ADMIN用黃字名都抄

回家lu

高登新app開發者, 本身新app前身hkgz已經俾人話抄hkg+

咁又點 咁就抄野合理化？

學流肛華飲貴價礦泉水？？

無咩事
只係證明大家走場係做啱左

邊個話？

條柒頭幾時變左做職員

支樂登

是咪呢個?

點解iphone刪完d相隔幾日會彈番出黎

條柒頭上過連登開post?

咁少人覆你要自己推牙

cngolden

唔記得quote翻完post
等大家知吓發生咩事

[突發] 高登新網站用阿里雲+支那寶產品 與祖國無縫接軌 🇨🇳🇨🇳🇨🇳

食屎啦林早洩

系牙😂😂🤙🏻🤙🏻

紅支登

支那燈

痴能線 咁撚樣講
全世界都用made in china
咁姐係全地球都係贏國架啦
果然贏國又成為最後。。。

有咩好貼堂？
我地高登仔/波台清一早講明愛國愛黨 唔似你班垃圾撐講獨/登獨喎

笑死人

😂😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻

支那登

我又真係冇用過東江水wor

你個名

政府土地供應專責小組進行為期5個月的「土地大辯論」公眾諮詢，發展局為此在2018-19年度預留1200萬元進行各項公眾活動。眾新聞向發展局查詢，1200萬元的撥款批予什麼公司、進行什麼工作。發展局回覆指，截至4月27日，共有8間公司取得合約，每份合約金額由1.8萬元至486萬元不等，8間公司詳情如下：

2. Fevaworks Solutions (Hong Kong) Limited 科域盈創（香港）有限公司

董事：柳宇澄（科域盈創是「蘇杭街一號（香港）有限公司」的董事；蘇杭街一號的董事包括羅永聰，他是曾俊華在任財政司司長時的政治助理，去年負責曾俊華參選行政長官的競選工程。科域盈創曾營運高登討論區。）

負責工作：製作電視及電台宣傳片、短片、動畫並作跨媒體平台宣傳

合約總值：355萬元

FAT FAT啦

好野，真情流露，明晒

[member]
高登管理員（織菊防GAY）滿臉冤枉地道出種種辛酸。
[member]

終於公開身份？

記錄在案班柒頭打手上水就貼返出黎

咁唔鐘意中國嘅咪撚上高登
我地嗰邊唔歡迎講毒狗

自甘墮落

高登個邊點睇先

又係你條曹星如打手

死撐open source 好安全無問題用都無所謂囉仲可以點
明明之前先出過事

一邊叫抄登一邊抄人界面合唔合理？

唔講以為有錢收,咁維護佢利益

鬼拍後尾枕
乜高登變到咁

兩邊互抄，但高登嗰邊 admin 無恥好多，你睇佢啲對答就明。
同埋而家高登抄連登已經抄得多過連登抄高登

ui framework 有其他唔用走去用個支那嘅

互抄就兩者都賤,有咩好幫

關sir用支那移動又唔見你出聲

支登果邊真人算鳩數， 成班垃圾圍爐

正如用支那移動、炒中資股

一路屌一路用都算，直頭護主

香港人用支那移動有咩討論價值

本土派首領用支那移動冇討論價值

原來又再有人認為css framework hack到人機，又學到野。

連登住得耐咪包容所有缺點囉

支那蟲不得好死

你唔比我住紅山半島?

用支移、炒中資股，但親力親為抗共

VS

唔用支那嘢、口號式反共，但要你企出嚟抗爭 = 要返工不了 (多數港人)

咩登話？冇上年幾喇屌你老味

我有飲過Pierre同 evians

今次變洋腸了

同97 迫香港人做支那人一樣

支那狗食好多屎，食都黐撚左

唉 睇住佢大睇住佢壞
極度失望

明明紅燈

咁係咪冇其他選擇先？ 有替代品都走去揀支那嘢助長支那滲透網絡，有乜好解釋？

兩舊都係屎

有冇link

作為職員，答得咁撚串

扮下引性5毛都唔做，直頭話比你知佢係

原來css framework可以助長支那滲透網絡，又學到野。

交信唔洗郵差, 親力親為

如果夾左d java script 真係做咩都得
btw 放係阿里雲仲洗裝咩黎拎data?

#918開始睇你會發現而家嘅高登真係癡Q咗線

所以咪嚇到joe親叫隻it狗快快手落webpack bundle晒全部野先，廢事被人見到asset係支那cdn load 好事黎既

嘩，乜高登職員咁巴支閉

高登仔係勞改中心覆你又話你知咩

東江登

真係無，飲緊靜岡縣泉水

講咁多做乜姐, 你咪番去囉

你講乜呀
睇清楚我覆緊邊個先好冇？

連登=CHILD登
高登=紅登

飲過東江水只係證明我買得起 同埋支共窮到要賣水

人哋藉機搵位屌關囝呀，我咁樣講有乜問題先？你覺得我幫緊佢？呢啲唔係事實？自己唔出嚟抗爭，不斷搵位入啲反共勇士，公道咩？

發爛渣，同共匪一撚樣！

唔撚係掛，
高登都變成咁，
連登又多五毛，
以後可以去邊

關我撚事

你點推論出嚟
小弟愚笨 可唔可以教下我

乜仲有人上高登

夾左都照單全收嫁啦，唔通續行review呀

之前聖誕彩單有人發現左先，who fucking cares?

唔爆鑊都無人會理

點算 個acc用netvigator register 會唔會俾牙joe 些牙我身分證上祖國

正如用支那移動、炒中資股
= 擺明講緊關囝

而事實上有幾多人願意企出嚟爭取香港獨立
大家心照

仲有人用高登咁昂鳩?

佢哋平均一個post都有成20-30個留言架

舊登連登支那一家親

你有得用唔大嘅代價嚟完全唔用東江水？

你好難避嘅話無人怪你，依家用支那code好難避？

一個post睇晒幾多行內人

唔怪得IT狗最憎行外人管行內人，小弟公司太細，依家終於明

好彩仲有個郊登

話時話你個聯登點

關我咩事

唔係你有份開㗎咩

高登仔死全家 !
只有我哋連登仔係好嘅

收錯風啦你

你係咪中國人

因為我依稀記得之前你好似開過個post 講聯登，可能我記錯

高登用支那code就支登
咁關愛座用支那移動又叫咩

五毛關

厲害了 我的高登

Coding嘅嘢我就真係完全唔撚識
但係你用返行內術語
甚至解釋下點解支那嘢比較優勝
都好過就咁講句廢老金句岀嚟呀大佬

幾十萬code點處理？

好煩，你條垃圾五毛係唔係都tvbtvbtvb，你唔厭我都厭

做乜咁撚笨柒挑機

邊一邊人強馬壯都唔知

又一個當其他developer冇眼既

咁你有冇退出iproa

兩個鐘後終於諗到點兜

你未問之前 人地一早答完，又要想笑人又唔追哂po，抵人地笑你地child登仔

真，佢咁講我真心幫唔落

前一排仲入tg grp話咁多條友之中最唔明白我，話我唔係做唔到野，我依家就慢慢瞭解一下對方先

睇到高登搞成咁真係sad

其實依啲50步笑百既野就唔好拎出黎講啦

呢d就答得好啦，留名睇child登仔點反擊

同 "有飲東江水你就係中國人" 啲口吻好似

佢只係話antd大部份係用人地code所以無事, 但都係冇答到點check支那有冇加料落去

得啦 知你地高登咁大間香港(中國)公司用中國野無問題啦
唔洗同我地解釋wo

高登仔接受到咪得 關我地撚事
繼續用你既東江水啦 東江登

原來高登仲有人上 唔想比人洩漏高登個isp email 係咪無計？

都支持嘅
再屌走埋而家走剩嘅小貓三四隻

牙joe係咁搵人開post留言維穩
都岩既，符合中國作風

高登仔入黎反擊
仲有，證明左上連登話連登仔係child登既人，
一係高登啲傻鳩，一係五毛

講到open source就完全冇問題咁
明明人地antd上個月先爆完單野
一直有聖誕彩蛋收埋左係code中無人知
去到聖誕D developer屌哂鬼

証明班developer係唔會理code寫左D乜就直接用
如果真係偷資料都唔知啦
定係其實東江登想方便sd資料
身為iProA都出賣唔少自己會員資料啦

沒有高登 那有連登
算啦

原來我變左五毛，又學到野。

投共無誤

Don't gone 登

支那open source=catch me if you can

成件事好簡單表達，就係你有android唔用用阿里雲OS呀

咁都有得死撐用大陸framework
你都識講集百家大成，咁幾時又輪到大陸framework

大把其他好選擇

紅登仔繼續死撐

我話撚知你喇
上連登話人child登仔,on99

一開inspector全部network request都會見到晒

一個reply就成功證明「我唔識，依家扮識」，好勁，你點做到

高登 冇上成年 乜而家搞到咁呀

LIHKG會員全部大撚晒全部唔話得，又學到野

antd仲用git做source code control
邊個加料睇返code行git blame就知架啦

不過邊隻IT狗會咁得閒走去慢慢睇code行git blame咩 十隻有九隻都唔會啦

停用

話停就停呀？
轉library唔駛寫過D code呀？唔駛人手呀？

高登D developer咁撚勁，就唔會整嚟整去都係廢網廢app

我懷疑佢哋係無正式IT 狗team，下下都係靠vendor攪掂

人地依家覺得用大陸野
因為係open source所以冇問題

有得揀唔飲東江水 我都想唔飲
佢地都一定係被迫用大陸 framework

岩呀，入上邊條link既IT狗真係無聊到爆

我會
睇自己公司project果陣

唔理lu~ 我都唔再上高登

你咪做緊

一定係個個人會開住inspector上網
一定唔會先儲local 然後定期send資料
詳見:

你識IT真係好勁呀

係，可惜無人理佢

佢依家個網頁改版都係搵vender搞
成個高登team根本就無人才, 有人才當初唔駛仲維持藍字紫字同分forum server左咁多十年

咁事實pin返出事前既舊version，或者轉用其他人既減料fork，的確唔難既

外判支那 ?

要解釋咁耐都無人信
咁點解唔直接選擇用其他
紅登

高登巴打

改左成舊野再起過
時間同錢，仲有堆dev team未必熟其他framework，至於點解就...

原來全部web dev又唔睇code，dev緊果時冇人開inspector，咁岩全部人冇發現可疑request，個framework仲可以係build prod果時加料，事後dev係prod開inspector睇又完全冇可疑request，係cookie localStorage indexedDB加野完全會冇人發現

世界會有d咁巧合既事，又學到野

又想扮內行？

仲要個webpack中毒，真係陷球產都似

雖然睇唔明你講啲it用詞，但外人都睇得出好多連登仔當it狗真係狗，隻眼生係屎忽唔識check野

內行人表示有得揀都唔會用大陸framework
除非做網比大陸用戶

識就識，唔識就唔識，
識既人可以扮唔識
唔識既人扮識係一件好難做到既事，唔會比你google幾野就真係呃到識既人

利申materializecss+nuxt fans，寧願自己魔改css塞落nuxt都唔想用vuetify

咁係咪以後都唔再update 個ant先
如果風險咁大，不如一開始就唔好用

仲有就係D客，姐係高登連登仔，係唔會理用緊舊版定新版，一見到用大陸code出事一定屌到屎忽開花

外行人淨係google到佢背後係阿里巴巴 就係咁簡單

原來支那open source project中意加"彩蛋"跣到d developer屌屌聲....

而家D P仔真係好好笑

又岩

不過真係偷資料被人踢爆既話，雖然係支那公司但都係超大既公司，形象即刻冇晒，邊會係open source野開刀咁豬

扮睇唔到

我話ok就ok架啦

東江登仔接受咪得 又唔係我地用

好難講，點知國家幾時需要金馬蟻獻身

原來依家d外行人以為講d咩「P仔」就可以扮內外

你話我好笑果時，你心入面係笑住定嬲住呢？

要死咪全世界一齊死

我地高登鴨免會逐行CODE CHECK
再唔係咪用FIDDLER MON住
班友睇唔到係佢地廢
我話OK就OK啦

我新手都係學bootstrap 冇理由唔識掛

係咪d用ie9既廢老？

中得呢招,都睇出個IT Team有幾勁
除非傻仔睇都唔睇有咩更新就即刻更新
如果唔係就貪方便用CDN

点解要扮, 做IT狗好光荣?
纯粹觉得你好笑啫

13年文章，deprecated .htc + ie6 7 8 9先出事，原來真係呃到d外行人

好似有個鬼佬睇到，但無人理佢

直到聖誕節將彩蛋放係佛教網頁同國家統戰網頁上面

真係hohoho!

堅柒

無寫change log，暗中給你一個彩蛋

點解仲有人care舊登？

諗住大鳩人，點知被人大返轉頭，最後打殘體字就諗住落台，我係你不如潛水好過

(比developer既)

你係咪全家都用ie6？

通常如果個客冇指定要咩ui framework就會係用dev用開嗰個架啦

其實講咁多仲乜9,根本一開頭就唔應該揀支那cloud services+framework,你高登咁多年serve d咩人高登自己唔知?高登user理應最憎既支那野用起一個香港最大反共(以前 )既forum唔會好on9?

冇落changelog 冇落doc
WFC

x2

一般香港IT仔做法係先睇log有咩更新左
然後睇open source班友仔有咩講
再等佢一排出個穩定版本先再諗
舊既行緊冇客投訴,一定唔做更新

呢方面真係要請教香港班毒撚暖男

東江水咪又係大氣層co2積聚而成
而家你個code係擺明made in china

又斷章取義

真係好insecure 話緊你份人

其實呢樣野都無咩好兜架啦
柒左就係柒左

不過原來update係大罪，我呢隻it9真係學撚到野

繼NET SEND之後有IT界巨頭debugger;
你睇下佢隔離POST寫晒MYSQL,JS咁咁撚勁
洗鬼咩CHANGELOG咩DOC
睇CODE啦懵撚

都係跟semver穩陣

嬲豬

冇人講高登新網頁版？抄到同連登一模一樣
啲高登仔仲死兜話呢類網都係差唔多樣
一係話唔似

有咩好嬲
對你就等於對待支登一樣
得啖笑
iProA課程竟然出到一個IT巨頭

真係嬲豬

iProA
主動交人俾警察同東方日報
抄襲連登版面

呢幾樣就係連囝冇做而你支登主動做
講咁撚多IT嘢都兜唔到㗎啦

咁你有冇用淘寶

呢個我唔幫佢兜，plain text password db error，主網行sqlmap玩到sql injection，forum user profile xss，全部見過

咁你又岩
早幾年唔係比人踢爆無cert無encrypt request直接出密碼 0security
都唔會改野
而家都係比連登搶晒啲人先想做野

連登用高登啲台名/*非高登原創*既icon = 比高登仔笑幾年抄登

高登手機版/網頁版直抄連登介面/抄連登功能（熱門台、圖片mode) = 高登仔扮無事發生

毫無羞恥心 同大陸蝗有咩分別？

明明高登 轉眼變成紅登

open source 係信個leading team
唔好講security hole
件嘢bug 唔bug 都要靠verifiers 去睇
符唔符合product 需求都要靠approvers 批

支唔支那一件事
但唔係open source 就唔會瀨嘢

之後班兒登仔就會覺得成個project 700幾個contributors扮睇唔到照過preview, 700幾個top level既programmer夾埋中共逼害香港人

我認為，信唔信得過，係睇下出事之後多唔多人陪你一齊死

仲要m$+github一齊幫拖，係web hide暗黑commit，npm收錢放有料既package，仲要有非中共背景既ssl ca收中共錢簽假cert

(全部中共背景既ssl ca已被全部os untrust)

世界大陰謀

你睇下，made in china既野連css framework都可以trigger 全部os全部browser既0day行到js，配合埋meltdown, specture之類既exploit，穿埋browser protection / kaiser / kpti實行偷高登仔資料既大計

(我相信用ie6-9既電腦少過仲有meltdown, specture既電腦，最少我特登disable左meltdown, specture )

呢種情況唔code review 的話inspector 其實無用
係人都識寫若干日子後先病發
前期無表徵inspector 可以乜都見唔到

有既
香港公司D系統/網頁如果有"彩蛋"發生
我諗IT部上上下下全體比人屌足七日七夜

個framework仲可以escape 哂全部os既sandbox
一定係中共操控哂apple, m$, google
一用antd就係你個os到開埋backdoor
全世界都比中共監控緊

所以實會有人睇code

咁多developer用，實有人寫plugin/改code去fit requirement，過程中一定會睇到code，如果入面有網址/疑似obfuscation，一定有人知

分分鐘入埋ring 0，仲要去埋ring -1 -2 -3，連bios/microcode/intel me都幫你刷埋，變hardware backdoor 成部機點洗機都冇用，話之你bsd, hurd, temple os，全部os一齊出事

bios有signature，唔知係全部底板廠商收錢幫手，定係被hack，定係中共解到rsa/aes

你可能只識it野，但唔識人性
可以同你講呢個post頭半個鐘回既account都係來自連登工作人員或五毛，可能來自一個人手筆添
賊喊捉賊明未？

嚇撚死人, 原來Akamai早幾個月同支那公司簽埋約
香港咁多公司用Akamai會唔會出事
蘋果動都係用Akamai，中共連蘋果動都控制埋

但上高business佬叫到堅持用ant library
做IT9可以點做, IT9只係逗份糧

屌上面兩隻it狗唔好再自high啦 冇人想知佢安唔安全 依家淨係知佢係大陸野 兩登從來都係見到大陸就插架啦 死都要拗做乜鳩

事實就係無耐之前出左「彩蛋」
Approve左
有人用左
中左伏
有人提出又點?
香港IT主流就係2種
1.萬年唔更新 2.production做uat
P仔唔睇 AP唔睇 SA就算code review都唔會睇third party啦
用撚左中左伏咪屌返轉頭囉
最重要係高登班it狗
無記錯plain text password都做得出
我個人就好負面既
就無上面2條友一唱一和咁ideal啦

business佬就真係冇人性啦，連我都寫返工寫php

交貨為上,爆獲你孭

上得網少，sorry

老細踩鋼線，跌落黎屌鳩你

唔夠人講就變私怨撚

安全既都唔用得 惡過中共
本土有無open source project github有1k star以上先
可以用本土既邊個唔想用本土

佢地只係一班五毛 / 憤青
即係社會垃圾

trace.moe

係香港呢個垃圾地方有1k star真係好撚勁

大撚把外國野可以用啦 見到隔離支那支那咁叫但係又支持用大陸野 真係幾搞笑

人玩電腦我玩電腦

我玩到依家讀緊u都有at least fg level既穩定收入，某d人就係連登冇料扮四條做廢青

咁乜野外國野可以比得上antd先?
我上個post問到依家都未有人答到我
定係你又外行人扮內行人

屌，廢佬多，人又少，每個po都係同一班人圍埋一齊打飛機，仲要有五毛出黎搞搞震。

要比得上先可以用? 高登不嬲既原則都係反支架啦 唔用大陸野要有理由架咩

所以咪話你同講血統論班傻閪無分別

child登layman多，layman以無知為榮，是常識吧

呀鴨免做乜咁得閒
乜對面冇嘢做咩 真係咁少會員？

呢個年代用css都可以得罪網民

你去同高登班人講啦 華為 抖音 淘寶大把人用 所以冇問題

佢咁地係咪open source?
屌講到無野講又拉埋其他野黎講
真係好低質

真係有人信上面幾隻係普通IT狗咁簡單？

半夜一點幾 幾分鐘冇話題又搵第二個講 不斷推洗走其他留言

識寫code就被人當基佬，真係以為蠢人先有資格上網

咁antd係咪大陸野啊 又拉open source黎講

小朋友，一點幾黎講對一隻第二朝唔洗返工返學既IT狗黎講其實好撚早
再者我除左堆低質留言我都有覆 無人出聲我咪唔覆囉
咁都叫洗走其他留言?

被你踢爆左 我其實係中共派黎，只不過老細果邊server有個redis slave kai kai地整慢master，我要入ser rm rf slave再setup過replication，夜左少少姐

依家覺覺豬啦

要講血統論既 查下族譜睇下你上幾代係咪香港原居民先學人講血統論啦
如果唔係你都只係一隻支那仔

你覺得係同緊你講咩

我都希望仲係小朋友呀 不過而家唔係20出頭夜瞓好辛苦 我個支登account都超過10年了

中共邊有咁廢
土砲PR公司打手啫

我都已經儘量唔用支那呢個字 係見到隔離啲人口講支那 身體就好誠實支持高登用啫

你覺得係同緊你講咩
差少少以為自己返左小學

屌，10年 ，10年好撚多咩 最多咪係08小隊

行內人用黎自嘲既term，被layman用黎攻擊行內人

非黑即白?

梁天琦嘅出現已經收晒血統撚皮啦
而家仲講多數係熱狗啲戇鳩仔

睇錯以為20年添

高登睇嚟都過唔到20年㗎啦

fullstack dev變pr公司打手

小弟profile，歡迎踩場

下 高登唔係非黑即白 反支反到底架咩 原來轉左原則啦

咪五十步笑百步啦
上次沙田大陸喜茶單嘢 有班連登仔話飲杯嘢飲點解要政治化 仲屌返人咁叻就掉哂屋企所有中國製嘅嘢

原來同啲呀差同行

唔好咁啦
你叫零八奧運嗰班高登仔情何以堪啊

你仆街啦用Vue 你走先呢到我頂住
btw有無考慮open source, 最近都玩緊vue想學野

下，冇乜code架喎

師兄邊行，睇過？

上一份工喺agency做project coordinator
點啲偷懶programmer做嘢咁囉

紅登區

我幫班本土撚監察下你條撚樣有無用其他支那library

有d公司code，不了

你話你大公司ceo都得既，我都verify唔到既

多謝呢位巴打點醒我 原本高登依家係玩理性反支 大陸好既野就可以隨便用 antd背後既阿里巴巴 支付寶 淘寶應該都幾好用

唔係紅色親共咁簡單
直頭成個邏輯都係支那 已經唔係屈穎妍而係張曉明嗰個級數

做PC都有需要吹？

因為我有能力證實到安唔安全
好過有人盲目反支

btw, 唔講血統論了? 查左族譜未

個dropzone有冇api玩

多數人唔用佢唔係為安全喎
而係為咗唔好益支那

你肯定你了解連登仔？

係，好難相信你唔知it狗平時幾點訓

用open source project點益到支那

我公司有睡袋的

唔用大陸野=血統論 幾時去高登同人講 大陸都有好人 警察都有唔係黑警

function drop { if [ $(du -m $1 | awk '{print $1}') -ge "100" ]; then echo File too large.; else curl https://drop.wtako.net/upload --progress-bar -F file=@"$1" | sed "s/[\"\{\}]//g" | sed "s/,/\n/g" | sed "s/:/: https:\/\/drop.wtako.net/g"; fi }

阿里巴巴 支付寶 淘寶開善堂？

抵啦留係高登班撚樣
幫共狗林早洩含撚啦

咁成個github入面d人都係開善堂既

你又知我有用阿里巴巴 支付寶 淘寶?

嗰邊冇人太悶 過晒呢邊吹水

你睇吓上面你點樣回覆？

我話我有能力證明到安唔安全
所以我可以去選擇用定唔用

諗野咁單一點做PC?

人地冇話管IT既

如果佢咁既思維去做IT呢行
注定失敗

諗住睇下有冇得好似咁 用shortcut up圖上去

唔會失敗既，d dev個個想走，一盤散沙姐，pj點都出到街既

放心
冇乜人想做IT

Agency亦唔係IT
只係有幾隻IT狗咁解

URL:
Method: POST
Request Body: Form
file - PIC

最後會出json object of urls {url: String, delete: String}
唔知你隻app ex唔extract到json

每個file限100mb

原來姐係外行

玩咗成個鐘啦

講code post唔講得code呀？你條廢柴唔識睇炸下話

研究下先

block冇腦撚

你block晒成個post既人都得啦

stress test

curl | parallel定ab呀？

好 應該係extract唔到嘅 麻煩了
get text from input就出到呢d

{"url":"\/file\/897487f81cc92e653107346735c674b3111d8939.gif"}

有冇得做string operation?

就算佢個code冇問題，都應該避嫌唔用，果度高登黎架，避嫌都唔識抵畀人鬧

冇嘢lu 搞掂了

其實佢都有point wo

咁你有冇飲東江水先？

我理撚得佢嗰句係俾人Spin到佢有錯定點啦，個代表官方嘅職員寸撚過馬撚，回家？不了。

利申，2013年嘅新會員

唔好意思貼埋呢張就潛
thanks 貓

俾人屌都算，寸過馬撚代表咩？咪代表同當年林早洩一撚樣嘅態度囉。

當我屎撚忽鬼講句，無人上嘅論壇乜撚都唔係，所以User先係論壇最大嘅資產。你一句『咁你有無用東江水』撻埋黎寸撚過西，你仲想我聽你講落去？

總括而言，無論有無染紅我都唔會想再返去，屌你老味高登班官方撚屌真係以為自己高高在上

我諗佢唔係真係想串人，佢話因為東江水有過濾所以飲得之類
IT人諗野太直，唔識講野，唔識避嫌

屌你老母以前高登一定係逢支必反
時事台開POST講愛中國不等於愛中共一定會俾人屌到上天花板

而家連避嫌都唔識, 林早洩狗急跳牆到連code都用撚埋支那嘢

都唔明iProA, 女夜鬼, 613百份報幾件事夾埋都仲有人上高登

唔知之前因乜解究block咗你，不過今次立場十分一置，面對紅登統一戰線，立刻解block

總之佢咁講都係抵屌架喇，呢啲垃圾壇由鳩佢去死啦

唔講都唔記得重有高登

香港人其實知唔知唔係全香港用東江水？

當年佢唔搞鳩Plus仔撚會得罪咁多人咩 我613已經覺得自己好似隻狗咁俾人撚，搞埋Plus仔焗鳩我用官方爛鳩app正式決定唔撚再上。

根鳩本無論染唔染紅，嗰個班底遲撚早都會玩爛高登

嗌回家嗰啲撚樣真係麻撚煩快啲返去，十足十拎外國Passport叫愛國班支那種一樣咁撚乞兒

上郊登

仲有郊登

Mr.A

識寫程式
但唔識做人
明知上開兩登係咩人居多
點會講呢啲嘢咁蠢
等於上Marvel Fans討論專頁問人有無睇水行俠一樣

我又真係冇，係英國

高登或成最大贏家

未撚執咩

留名睇回力鏢

cls

以前住大潭道，D食水真係唔同D

永遠都冰冰涼涼咁，好正

居然仲有人上高登

今時今日仲上得高登都係親中多，頂唔順嘅早幾年已經走曬啦，理得佢用咩code

究竟佢係pr 定 developer? d回應7到高官咁

咁搶口，唔回家了
牙祖攬住你班高質會員過世啦

唔係第一次架啦

可見未來出事會點

1定係講緊亂馬隻p仔

蚑登

高登 ？ 狗也不屌 垃圾廢老討論區

因為成個香港島都唔係用東江水

Android都試過出事啦

班愛祖力仲要覺得用支那野無問題
真係東江登

老老實實你地係咪想搞到高登執笠先？

執咗都唔怕，有郊登繼承高登文化

呢啲就係佢地口中既高質留言?

蛇

open source 你有能力就可以自己處理

講句公道說話
其實佢個套antd係其中一套最多人用嘅ui framework
而且成套嘢open source
即係話就算有心人做啲backdoor落去
都可以發現到

不過講開又講
之前有條傻仔整左嗰on9聖誕彩蛋落去
仲要好似係team lead
結果到爆發個日都冇人發現
搞到大陸啲project因為嗰聖誕禁令賴晒野

所以支那嘅open source係咪安全
真係好睇用佢嘅人有冇check

cancer 點?

利申：用 linux

化療左，但狀態反覆，有時精神，有時好疲倦，成日訓

人地講你就信？戇能99

加油

加油，得閒上下水報平安

真牛b死了

睇黎有人真係比支那呃咗

東江只係一條河

同支那人或者政府無關，最多只係佢用香港出嘅錢起水管。水原本係乾淨的，只係支那人污染咗所以要處理

如果聽日十四億支那人全部死清光，香港都仲有水用

根本個比喻就垃圾

無東江水 你地真係缺水
香港水廠提供唔到咁多水

化淡可行及成本接近

無東江水，支那就真係缺水喇

目前為香港供水的公司，是上市公司粵海投資（270）旗下東深供水，除了本港，同時為深圳及東莞供水。
翻查2006年至2014年年報，一國之下，三地（香港、深圳及東莞）每年可供水量合共24.23億立方米，扣除本港8.2億立方米，深圳及東莞供水上限合共16.03億立方米。深圳及東莞實際使用量，則介乎上限的75%至85%，2013年每立方米價錢是0.99元，較港的6.12元，平84%。這就是「同飲一江水」、廣東同胞對香港的特殊照顧了。

百幾億賣屎水，香港唔買邊個買？

看來無知嘅係你
返去讀小學 , 睇返"水從哪裡來"
理解下現實世界點run 先啦
以為全個世界中國控制？

你都戇鳩 我話我無用到
點解我要證明埋其他地方有/無用？

咪係 關我撚事

高登管理員（織菊防GAY）宣布跪低！！

點解要同你證明？
你邊位？

成個邏輯錯曬，高登職員講一句 就要人地逐個證明自己

我話你係女人，你係咪影碌鳩擺上來證明自己？

應該問你有冇用淘寶 有冇用支付寶

有得揀同無得揀 供水政府硬掘你要用大陸水 但其他咁多公司唔揀係都要用支拿野

中國香港係鐵一般既事實 兒登仔收下皮啦

睇個interface以為連登

五毛死返去你個東江登

東江登admin表示會為大家把關逐行code check清楚
大家放心飲用東江水

成個初中生講嘢d語氣咁 真係好核突

條友都無腦既
仲係度兜

本身政治正確諗用呢個framework就係錯誤決定
仲要老羞成怒得罪人，依家再話人誤解佢
繼而依家仲縮埋

同派四千得單野有得fight
政府人才呀

child登仔係蠢

屌人蠢但係縮左沙，真係唔知邊面好笑啦

邊夠你精，條數走左成個幾月

J數

00後表示咩係高登？

呢個咪係高登無人用嘅原因囉

覺得用東江水係不當比喻
香港係環境限制同政府仆街下先要飲東江水

而整討論區，係咪冇其他野可以取代支那野先

同類事件發生係連狗身上
班東江登仔會點呢

最撚恐怖係而家成班人唔係呢邊提佢地都唔識出聲
下次笑而不語算啦

根本支登仔就最愛獨裁
咁多年都係比件草泥馬屌屎忽

用下腦啦 提出論點果位高登職員證明左自己論點未？
你真係覺得全香港所有地方都係用東江水？
知唔知香港有樣野叫水塘

今日飲上左未？

未

好撚好笑
高登打手話人捉住小小字眼黎放大 好大朋友喎

仲講咩原則吖
仲有咩原則可以守到呀？

東江燈

自己錯左咁唔俾人提
以前iproa果d都可以叫老屈姓林
今次自己講出黎冇人屈佢

唔理 總之你一提 就係小朋友

果條友真係copycat黎

紅登會員高質留言

幾百人既小圈子 算啦
由班人圍爐打飛機算

無恥到同5毛無分別

香港啲鳩官都好鍾意講呢句

都無人上，整新網頁做咩，咪繼續比屎班人食囉
食左屎咁多年津津有味架喎